msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-02 19:47+0500\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-02 19:53+0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: inc/admin.php:17
#, fuzzy
msgid "Enter Quiz Name"
msgstr "输入测验名称"

#: inc/admin.php:27
#, fuzzy
msgid "Wordpress Simple Quiz"
msgstr "wordpress 简单测验"

#: inc/admin.php:27
#, fuzzy
msgid "WP Simple Quiz"
msgstr "wp 简单测验"

#: inc/admin.php:28
msgid "Quiz Result"
msgstr "测验结果"

#: inc/admin.php:28 inc/cpt.php:32
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: inc/admin.php:36 inc/classes/class.admin.php:101
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: inc/admin.php:37 templates/admin/dashboard.php:53
#, fuzzy
msgid "Total Questions"
msgstr "总问题"

#: inc/admin.php:38 inc/helpers.php:294 templates/admin/dashboard.php:55
#: templates/admin/quiz-result.php:74
msgid "Total Marks"
msgstr "总分"

#: inc/admin.php:39 templates/admin/quiz-form-settings.php:97
#, fuzzy
msgid "Answer Selection"
msgstr "回答选择"

#: inc/admin.php:40 templates/admin/quiz-form-settings.php:65
#, fuzzy
msgid "Enable Time"
msgstr "启用时间"

#: inc/admin.php:41 templates/admin/quiz-form-settings.php:31
#, fuzzy
msgid "Show Result"
msgstr "显示结果"

#: inc/admin.php:42
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: inc/admin.php:51 inc/admin.php:52 inc/admin.php:53
msgid "Pro Feature"
msgstr "Pro特性"

#: inc/admin.php:65 templates/admin/quiz-form-settings.php:104
#, fuzzy
msgid "Single Answers"
msgstr "单个答案"

#: inc/admin.php:67 templates/admin/quiz-form-settings.php:106
msgid "Multiple Answers"
msgstr "多个回答"

#: inc/admin.php:76 templates/admin/quiz-form-id.php:12
#, fuzzy, php-format
msgid "[wqt-question id=\"%s\"]"
msgstr "[wqt-问题 id = \" %s\"]"

#: inc/admin.php:101
#, fuzzy
msgid "Marks & Percentage"
msgstr "标记和百分比"

#: inc/admin.php:102
#, fuzzy
msgid "Total Correct Question"
msgstr "总正确的问题"

#: inc/admin.php:103
msgid "Time Elapsed"
msgstr "时间流逝"

#: inc/admin.php:104 inc/classes/class.admin.php:264
#: templates/admin/dashboard.php:98
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#: inc/admin.php:105
msgid "Form Name"
msgstr "表单名称"

#: inc/admin.php:115
#, fuzzy
msgid "PRO VERSION"
msgstr "专业版本"

#: inc/classes/class.admin.php:76 templates/admin/add-questions.php:120
msgid "Add Questions"
msgstr "添加问题"

#: inc/classes/class.admin.php:127
#, fuzzy
msgid "Quiz Style"
msgstr "测验风格"

#: inc/classes/class.admin.php:153
#, fuzzy
msgid "Quiz messages"
msgstr "测验消息"

#: inc/classes/class.admin.php:174
#, fuzzy
msgid "Submit Members"
msgstr "提交会员"

#: inc/classes/class.admin.php:194
msgid "Quiz Settings"
msgstr "测验设置"

#: inc/classes/class.admin.php:217
#, fuzzy
msgid "View Result"
msgstr "查看结果"

#: inc/classes/class.admin.php:243
#, fuzzy
msgid "Send Result Via Email"
msgstr "通过电子邮件发送结果"

#: inc/classes/class.admin.php:285
#, fuzzy
msgid "Print Result"
msgstr "打印结果"

#: inc/cpt.php:13 inc/cpt.php:14
msgid "Quiz"
msgstr "测验"

#: inc/cpt.php:15
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: inc/cpt.php:16
msgid "Add New Quiz"
msgstr "添加新测验"

#: inc/cpt.php:17
msgid "Edit Quiz"
msgstr "编辑测验"

#: inc/cpt.php:18
#, fuzzy
msgid "You did not create any Quiz yet"
msgstr "你还没有创造任何测验"

#: inc/cpt.php:19
msgid "Search Quiz"
msgstr "搜索测验"

#: inc/cpt.php:31
msgid "Quiz Results"
msgstr "测验结果"

#: inc/cpt.php:34
msgid "Edit Result"
msgstr "编辑结果"

#: inc/cpt.php:35
#, fuzzy
msgid "You did not create any Result yet"
msgstr "您还没有创建任何结果"

#: inc/cpt.php:36
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: inc/helpers.php:258
#, fuzzy
msgid "Your quizz has been sent successfully"
msgstr "您的测验已成功发送"

#: inc/helpers.php:293
#, fuzzy
msgid "Obtaine Marks"
msgstr "obtaine marks"

#: inc/helpers.php:295
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: inc/hooks.php:126
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"%s \n"
" %s"
msgstr "%% %s"

#: inc/hooks.php:129
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: inc/shortcodes.php:19
#, fuzzy
msgid "No form id found"
msgstr "未找到窗体 id"

#: inc/shortcodes.php:56
#, fuzzy
msgid "New information not saved. Do you wish to leave the page?"
msgstr "未保存新信息。你想离开这一页吗？"

#: templates/admin/add-questions.php:30 templates/admin/quiz-result.php:70
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: templates/admin/add-questions.php:33
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/admin/add-questions.php:36
msgid "Slider"
msgstr "滑块"

#: templates/admin/add-questions.php:47
#, fuzzy
msgid "Enter Question"
msgstr "输入问题"

#: templates/admin/add-questions.php:55
#, fuzzy
msgid "Enter Total Question Marks"
msgstr "输入总问号"

#: templates/admin/add-questions.php:61
#, fuzzy
msgid "Question Description"
msgstr "问题说明"

#: templates/admin/add-questions.php:89
msgid "Correct"
msgstr "正确"

#: templates/admin/add-questions.php:95
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: templates/admin/dashboard.php:15
#, fuzzy
msgid "WP Simple Quiz Dashboard"
msgstr "wp 简单测验仪表板"

#: templates/admin/dashboard.php:21
#, fuzzy
msgid "Quiz Stat"
msgstr "测验统计"

#: templates/admin/dashboard.php:29
#, fuzzy
msgid "Quiz Form"
msgstr "测验表格"

#: templates/admin/dashboard.php:38
#, fuzzy
msgid "Attemp Quiz Users"
msgstr "尝试测验用户"

#: templates/admin/dashboard.php:52
msgid "Quiz Name"
msgstr "测验名称"

#: templates/admin/dashboard.php:54
#, fuzzy
msgid "Submission User"
msgstr "提交用户"

#: templates/admin/dashboard.php:56
#, fuzzy
msgid "Visibilty"
msgstr "维西比蒂"

#: templates/admin/dashboard.php:67
#, fuzzy
msgid "Not assign"
msgstr "未分配"

#: templates/admin/dashboard.php:89
#, fuzzy
msgid "Result Stat"
msgstr "结果统计"

#: templates/admin/dashboard.php:96
#, fuzzy
msgid "Members Name"
msgstr "会员名称"

#: templates/admin/dashboard.php:97
#, fuzzy
msgid "Submitted Quiz"
msgstr "已提交的测验"

#: templates/admin/dashboard.php:99
msgid "Submitted Date"
msgstr "提交日期"

#: templates/admin/quiz-form-alert.php:27
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: templates/admin/quiz-form-alert.php:35 templates/admin/quiz-form.php:54
#, fuzzy
msgid "Message:"
msgstr "插入错误消息进行验证。"

#: templates/admin/quiz-form-settings.php:32
#, fuzzy
msgid "You can show the result after submit the quiz for member"
msgstr "您可以在提交成员的测验后显示结果"

#: templates/admin/quiz-form-settings.php:40
#: templates/admin/quiz-form-settings.php:57
#: templates/admin/quiz-form-settings.php:74
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/admin/quiz-form-settings.php:44
#: templates/admin/quiz-form-settings.php:61
#: templates/admin/quiz-form-settings.php:78
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/admin/quiz-form-settings.php:48
#, fuzzy
msgid "Show Notice Field"
msgstr "显示通知字段"

#: templates/admin/quiz-form-settings.php:49
#, fuzzy
msgid "Show notice field on frontend user write notice for admin"
msgstr "在前端用户写管理员通知栏上显示通知字段"

#: templates/admin/quiz-form-settings.php:66
#, fuzzy
msgid "You can allow the time for each question"
msgstr "您可以为每个问题留出时间"

#: templates/admin/quiz-form-settings.php:82
msgid "Time Limit"
msgstr "时间限制"

#: templates/admin/quiz-form-settings.php:83
#, fuzzy
msgid "Enter the time limit in seconds for each question"
msgstr "输入每个问题的时间限制 (以秒为单位)"

#: templates/admin/quiz-form-settings.php:89
msgid "Redirect URL"
msgstr "重定向网址"

#: templates/admin/quiz-form-settings.php:90
#, fuzzy
msgid "Redirect url after  form submit"
msgstr "在提交表格后重定向网址"

#: templates/admin/quiz-form-settings.php:98
#, fuzzy
msgid "You can select multiple or single answer for each question"
msgstr "您可以为每个问题选择多个或单个答案"

#: templates/admin/quiz-form-settings.php:109
#, fuzzy
msgid "Quiz Visibility"
msgstr "测验可见性"

#: templates/admin/quiz-form-settings.php:110
#, fuzzy
msgid "This quiz show only selected role."
msgstr "此测验仅显示选定的角色。"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:21
msgid "Header Color"
msgstr "标题颜色"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:22
#, fuzzy
msgid "Change the form header color"
msgstr "更改窗体标题颜色"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:28
msgid "Form Color"
msgstr "表单颜色"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:29
#, fuzzy
msgid "Change the Question form background color"
msgstr "更改 \"问题\" 窗体背景色"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:35
msgid "Button Color"
msgstr "按钮颜色"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:36
#, fuzzy
msgid "Change the button background color"
msgstr "更改按钮背景色"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:42
#, fuzzy
msgid "Button Label Color"
msgstr "按钮标签颜色"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:43
#, fuzzy
msgid "Change the button text color"
msgstr "更改按钮文本颜色"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:49
#, fuzzy
msgid "Select Answer Color"
msgstr "选择应答颜色"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:50
#, fuzzy
msgid "Change the selected answer color"
msgstr "更改所选答案颜色"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:57
msgid "Form Width"
msgstr "表单宽度"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:58
#, fuzzy
msgid "change the form width "
msgstr "更改窗体宽度"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:65
#, fuzzy
msgid "Question Label Size"
msgstr "问题标签大小"

#: templates/admin/quiz-form-style.php:66
#, fuzzy
msgid "Select font size for questions"
msgstr "为问题选择字体大小"

#: templates/admin/quiz-form.php:44 templates/admin/user-info.php:16
msgid "User Name:"
msgstr "用户名："

#: templates/admin/quiz-form.php:48 templates/admin/user-info.php:19
#, fuzzy
msgid "User Email:"
msgstr "新用户邮箱"

#: templates/admin/quiz-ins-settings.php:14
#, fuzzy
msgid "Instruction Before Quiz"
msgstr "测验前的说明"

#: templates/admin/quiz-ins-settings.php:20
#, fuzzy
msgid "Write the instruction before quiz for member"
msgstr "在为会员进行测验前编写说明"

#: templates/admin/quiz-ins-settings.php:23
#, fuzzy
msgid "Message on Complete Quiz"
msgstr "完整测验的消息"

#: templates/admin/quiz-ins-settings.php:29
#, fuzzy
msgid "Message show when all questions completed"
msgstr "所有问题完成时显示消息"

#: templates/admin/quiz-ins-settings.php:32
msgid "Submit Message"
msgstr "提交消息"

#: templates/admin/quiz-ins-settings.php:38
#, fuzzy
msgid "Message show when he submit information after quiz"
msgstr "当他在测验后提交信息时显示消息"

#: templates/admin/quiz-result-email.php:17
msgid "Email Message"
msgstr "邮件内容"

#: templates/admin/quiz-result-email.php:18
#, fuzzy
msgid "send the email to user"
msgstr "将电子邮件发送给用户"

#: templates/admin/quiz-result-email.php:25
#, fuzzy
msgid ""
"You also send using these vars Quiz result: %OBTAINED_MARKS%, %TOTAL_MARKS%, "
"%PERCENTAGE%, %RESULT_DATE%"
msgstr ""
"您还发送使用这些 vars 测验结果:% 已获得的百分比 _ marks,% 总计 _ marks%,%%%%"

#: templates/admin/quiz-result-email.php:30
msgid "Email Subject"
msgstr "邮件主题"

#: templates/admin/quiz-result-email.php:31
#, fuzzy
msgid "Emails subject to send in emails"
msgstr "可能发送电子邮件的电子邮件"

#: templates/admin/quiz-result-email.php:38
#, fuzzy
msgid "Enter Emails"
msgstr "输入电子邮件"

#: templates/admin/quiz-result-email.php:39
#, fuzzy
msgid "enter multiple email separated by commas"
msgstr "输入多个以逗号分隔的电子邮件"

#: templates/admin/quiz-result-email.php:48
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/admin/quiz-result.php:44
#, fuzzy
msgid "Total Marks : "
msgstr "总标记:"

#: templates/admin/quiz-result.php:47
#, fuzzy
msgid "Obtain Marks : "
msgstr "获取标记:"

#: templates/admin/quiz-result.php:50
#, fuzzy
msgid "Percentage : "
msgstr "百分比："

#: templates/admin/quiz-result.php:56
#, fuzzy
msgid "Time Elapsed : "
msgstr "经过的时间:"

#: templates/admin/quiz-result.php:62
#, fuzzy
msgid "Total Correct Question : "
msgstr "总正确的问题:"

#: templates/admin/quiz-result.php:71
#, fuzzy
msgid "User Selected Answer"
msgstr "用户选择的答案"

#: templates/admin/quiz-result.php:72
#, fuzzy
msgid "Correct Answers"
msgstr "正确的答案"

#: templates/admin/quiz-result.php:73
#, fuzzy
msgid "Marks Obtains"
msgstr "获得的标记"

#: templates/admin/quiz-result.php:76
msgid "Time Taken"
msgstr "实际时间"

#: templates/admin/quiz-result.php:129
#, fuzzy
msgid "Grand Total"
msgstr "總計:"

#: templates/admin/quiz-result.php:140
#, fuzzy
msgid "User Message:"
msgstr "用户留言:"

#: templates/shortcodes/quiz-rander.php:85
#, fuzzy
msgid "Total Questions:"
msgstr "总问题:"

#: templates/shortcodes/quiz-rander.php:89
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: templates/shortcodes/quiz-rander.php:137
#, fuzzy, php-format
msgid "Please select %d answer"
msgstr "请选择% d 答案"

#: templates/shortcodes/quiz-rander.php:161
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: templates/shortcodes/quiz-rander.php:166
#, php-format
msgid "Question %d of %d"
msgstr "问题 %d of %d"

#: templates/shortcodes/quiz-rander.php:177
msgid "Time: "
msgstr "时间: "

#: templates/shortcodes/quiz-rander.php:178
#, fuzzy
msgid "0:00"
msgstr "0:00"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "N-Media WP Simple Quiz"
msgstr "n-media wp 简单测验"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "http://najeebmedia.com/"
msgstr "http://najeebmedia.com/"

#. Description of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Simple Wordpress Plugin to create Multiple Choice Questions."
msgstr "简单的 wordpress 插件, 以创建多个选择的问题。"

#. Author of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Najeeb Ahmad"
msgstr "najeeb ahmad"

#. Author URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "http://www.najeebmedia.com/"
msgstr "http://www.najeebmedia.com/"
